拖了天國 下來地底 港鐵又出軌！

沒有 找到出口 出去也好
出軌一次也未夠

係得香港人先會鬧港鐵

整個港鐵都 淪落了
行車也失去穩妥訊號 嚴重事故 沒完沒了

時亨先生 我屌鳩你老母
途人們 深夜未回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一架列車 又喺欣澳失控

最尾兩句笑撚到我顛

推

樓主映到個閘門好似俾架車撞到歪晒

郭富豪嘅強？

郭富強隻蠔

馬時亨：全世界都讚係得香港人踩，氣撚頂

高質

係時候推番上黎作埋首歌了